其實迴轉壽司咪姐係舊時飲茶推車嗰啲點心

如果解決到保溫問題，
咁開一間餐廳，
將啲燒賣蝦餃好似迴轉壽司咁放係條帶上面等人拎，有冇得諗?

個腦坐住左？

我寧願佢出返推車
一有車出嚟 即刻衝去問咩嚟 再攞埋位食
尤其炒米車 特別香